蝻亞西亞球證食撚屎

屌你老母，你老母比狗屌

賤種蝻
拎去驗葯啦

抵輸十二碼，但係紅乜撚野？

蝻真係地球嘅癌細胞 仲學人做球證？屌你

做球證都不公不義 疑似黑哨

蝻亞狗同西亞狗都係仆街黎

本世紀兩大比狗屌系列:蝻亞狗 西亞狗

雖然樂仔唔知做乜踢人春袋 但係紅乜撚

穫穫香港對西亞狗閪都係西亞狗閪狗証 屌你老母

南西亞班撚樣幾時比人種族滅絕？

南亞好過西亞好多啊嘛
西亞狗極品黑哨

4424

南亞=泰國個堆
南西亞=印度班雜種狗

收唔切腳...

西亞嗰班撚樣真係食物鏈最底層嚟

近年有冇試過第d地方的球證執法
例如日本 歐美
近年睇親都都啡皮人士執法

用澳洲佬啦

泰國果堆係東南亞
印度先係南亞

香港亞盃外五場分別係印度,新加坡,澳洲,斯里蘭卡同卡塔爾球證
東方亞冠分組賽有四場都係西亞球證,剩低兩場係澳洲同印度球證